消耗戰應較量體力而唔係武力

武力不對稱下只會對自己不利，人多分散快閃真係最好既方法

全港戒丁日 戒丁上前線
體力UP 腦力UP
黑警死全家

戒J Telegram群

木鹿大王